[我在你昨天的夢裡] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

BY 蒲公英不會飛

PUSH

不怕，再多的傷，最後也只會成為疤痕
讓我們變得更強大吧！ it 茄！！！！！！！！！！！！！

可唔可以俾我食忘情丹 好辛苦

咩叫it 茄?

去吧

都會變成過去！成為有故事的人

忘情丹就無啦, 忘情水就有個

你又捨得食嗎

加油

唔捨得

笑左

骨

.

食左脆弱雞翼未?

新post留名 共勉之

hehe 放工

落堂喇！

等收工

個個收工放學, 我就繼續扮工

公公

留名

點呀? 好幸福啦

我好幸福

點解呀?

因為我有人愛

邊個咁睇唔開

人地都講到明覺得自己唔再愛我 點解唔肯面對 仲相信佢唔會唔愛 明知佢唔會再返黎 點解心底仲希望佢會同我講掛住我
點解我咁肉酸

畀自己一個期
柒夠期就頭也不回咁走啦

留名 放工攰死啦

琴日新嚟報到分左手 今日又有人愛啦

至少無憾先

佢講過好多次分手 次次都係我求佢唔好走
明明一直以黎都係好好好好嘅男朋友 點解要同我講所有野都係為左做好男朋友呢個角色先做 我分唔到你講嘅係真 定我感受到嘅係真

你收皮

啱啱復合了 哈利路亞

恭喜

你求得幾多次
求到有一日你覺得好厭好無尊嚴你就識走㗎啦
唔係你嘅始終唔係你嘅 點求都無用

Wowowowow

真定假呀你
唔撚信

你復合左, 我琴日簽字結婚添呀

恭喜

要好好珍惜 唔好再放手或被人搶走

我都岩岩分手 次次都都求佢唔好分手
最近幾次仲要講d好難說話 到最後我都過唔到自己個關 岩岩終於放手 係你就你你 唔係就唔係你

屎屎唔係悶到要咁下話

好難講

加油!

琴日先話MOVE ON
今日唔知點解驚會搵唔返一個咁好既女朋友
可能佢真係太好

係好就唔同你分手啦

係我同佢散
我係仆街 跟住想同返佢一齊返 但係已經太遲

Yes!

有啲野真係整定

好想搵佢呀 明知佢依加好開心 完全冇在乎過我 好想同佢講我好掛住佢呀

More?

今日見左佢最後一面

拎番我既野

佢一句野都無講就走左

我心好痛好痛

就算你幾賤都好
我都唔想憎你

唔洗憎佢 將同佢既回憶放係心底 慢慢放底佢

個故事講左好多次
我係一個大仆街
佢唔返黎係我抵死

利申 無第三耆搞散 係年少氣盛(?)

屌你

佢驚啲囉 佢毒撚嚟 我大把人追

骨仔呢

搞左人？

邊位嚟

係真唔係呀

唔好搞到自己咁卑微 會好難睇

佢叫你拎返定你主動話拎？

我bb

你又有bb
同我鬥閃？

成日9UP

前幾日聽唔入耳
今日聽又另一番睇會

我主動話拎
好重要既野黎

佢本來話20幾號拎

但我想快d拎番

加油.....處理好手尾就收拾心情

搞左咩人
利申 無第三者 無搞其他人

而家啲女仔係唔係鐘意運動男仔

點解咁講

淨係唔鐘意仆街仔

岩啊
再糾纏落去真係好q痛

agger

有無攬吓佢先走？

唔知 睇到好多fd都係同運動型既男仔
可能而家d男仔鐘意著運動衫褲?

我以後唔仆街架啦

咁你操下佢

我愛仆街

你返工太攰SHORT 左

我仆街 仆到瘀左

我鍾意有肚腩
日日摸 正

又仆 點解會咁

快D返屋企啦

係 都要操下

你係人妻

快d食藥啦 好嗎?

無
佢一句都無講就走左

灑脫D啦

到底玩apps溝女係咩感覺？

點解可以為左個係apps識左2個星期既女仔就成個人變哂？

好恐怖

所以我都咩都無講走左

仲西左佢面

屎屎傻左

佢已經唔愛你啦

我都想知囉 聽日仲要追巴士架嘛屌

我真係鍾意有肚腩
我BB為咗我唔會做運動草個肚腩俾我摸

對你無感覺, 然後又有新鮮感, 算啦, 唔好諗

早D訓啦仆街

我3年嗰件 人間蒸發左咁樣
灑脫啲可能你會易放手啲

我好正常

大獲, 我要拿拿聲減左個肚去

你地有無檢討反省點解會分手收場

日日訓四個鐘返10個鐘
仲要唔眼瞓

我又唔會摸你嘅做咩啫

自己任性 幾次都係

當然會, 一段感情收皮好少可係單方面既

好驚

一樣

係都搞你 搞我BB啦

但你ft喎 過多排你會唔會死
我唔想喺頭條見到你

唔洗啦多謝

啱啱先食完飯 仲要沖涼再跟一跟文件

搞完休息啦仆街

打少咗個唔知咋on9

係，拍緊時當局者迷
分咗先識面對

真係上一課

唔好咁操勞啦 因住啊

我咁高質睇唔上你架放心

加油, 呢段感情逼你進化得更好

佢本身仲好鐘意我
一識左條女就⋯

本身.......人會變架

Calling 骨仔

畀我實會攬吓佢先走
唔放手

有 係咁睇個日我自己發生咩事
但係我都覺得自己做得無錯
不過佢都話有話復合 點解個時唔應承

到底邊個係骨仔

上左一堂代價好大既課

諗起佢做過既野之後

完全無心機攬

太衰啦⋯

你會後悔無攬

反省過好多次 其實知道自己當初太任性

攬完應該會更加唔捨得

所以唔攬都正常掛

在

我條女

我改番之前嗰個link喇 你可以add

Tg我

為何現實卻是"昨天你出現在我的夢裏"。。唉

你要向前看呀

no

努力中向前看！

好喇 sad 88

搵你唔到wo

唔係 我以為你copy錯左我嗰個

唔知係你tg

會否7左

妳話no就del左..

我以為你copy左我嗰個
我見唔係我id

禁唔到

一係你搵番我嗰個 我改番做之前貼嗰個username了

自私add

你又想add?

搶我bb

熟啲先

#

9up下

吹咩

我地三個開個grp

開左？開左唔好潛左啊

好撚攰

今日無力去浦

Is mine

MK返屋企啦 蒲左咁多日仲唔夠皮

無呀

減肥呀, 有個肚好柒

有肚腩嘅人好有魅力

唔撚覺

就算開咗都唔好忘記呢度啊

我好鍾意摸ex個肚

溝返佢, 瘋狂摸

當然啦

原來人生路上 仲有好多野要學

我好鍾意夾住佢一齊訓

原來肥仔咁受歡迎

最慘係學完可能用唔返

佢溝緊我

點會呀
機會未到咋!

都係個句, 做人做狗你自己諗啦

打定輸數罷啦

點解你覺得無機會呢? 唔明

要遇到一個啱既人真係好難

如果咁容易, 你又點SURE 個個人係啱呢?

係 隨緣

可能連個錯既人都遇唔到 唔好講啱

起碼你遇到過啊 唔好咁灰心啦

你要錯既人一大堆啦,
我明白你依家呢個階段好想得到愛, 但都唔應該不甘寂寞既我諗

咁請問樓主點先可以唔不甘寂寞

唔知喎, 我毒撚有女埋身都啱架啦

咁啱嘅我都好多女女圍住我

咁叻既你
SHARE 一個比我呀

女女不能共享

仔我都OK

我一鳩噏啲人走撚晒

你搵返32F返嚟同你格劍囉
話說可能佢搵到新嘅格劍對象 唔要你

你明白我感受未
我出聲永遠無人理

好彩而家仲有你陪我發神經

慘

32F一係有新女(OR仔), 一係搵返EX

我9UPPER 嘛

一齊9UP

蒲完未啊

今日無浦呀, 太攰啦

我都係 我啲9up能力好勁

又開concert

買定離手大家買搵到新定搵返ex

不如考慮做SALES 啦

我估EX啦

覺得你唱普通話好聽啲

唔得嫁 我見到人就唔識講嘢

點歌, 我要聽少理阿爸

唉 我都驚我會痴返埋去

你咪玩人啦 呢啲歌係你先唱到咁有feel

我都驚陌生人, 逼逼下我依家都唔太驚, 對產品熟悉左就唔怕

唔會啦, 你係我地台柱你, 你都收皮世界末日架啦

入世未深 好多時都怯 好容易口啞啞
等我做多啲工 對多啲人先

咁點歌, 我要聽皆大歡喜

有D野要破釜沈舟架

你唔好咁啦 我都會有食屎嘅一日架
雖然唔係同佢講好多 但點都會有啲心癢
蒲公英就勁啊 憎到佢仆街
自從佢搵返我 我啲怨氣就無咗 垃圾到

執下野準備下先 屌屎窟聽日又5點

唔好亂來
你唔想再HURT 第二次掛

早D休息

蒲公英心水好清
好快已經知佢係返黎撚狗

點歌, 我要聽少理阿爸同皆大歡喜

你他媽的 已經三四次了 怎會還是第二次呢

你都早啲啦唔好出去蒲就扮失眠

屌醒佢但係屌唔醒自己
佢都費事屌我 話我唔聽佢講嘢

明知係個陷井, 仲鐘個頭去

咁你仲死埋去

無力浦啦

檢討下啦屌你

唔食啦 依家先收工
琴晚食完脆弱雞腿飽今日個肚係咁搞

好耐無見你咁, 又趕工?

返左一年工 我覺得我講野都好左

佢一日唔改 一日都只會無限loop架

我呢份三個月, 我覺得個人醒目左, 又高大左

高大左

不過唔係講笑 我都覺得我高左

唔好掛住我
係啊 又趕deadline

係呀, 原本155, 依家過左160

你幾高?

我ex成日都想要男朋友 但主角不是我

有得二次發育咁好

160變左163

比你發現我掛住你添
收工偷食完肉早D休息

咁你咪撚再掛住佢啦好無

目標165

唔好講高度啦 160矮撚

二度發育?

可能返工食太多野 個人肥左又高左

自信啦, 雖然呢D野天生

有諗佢 但係已經無痛
我發覺係有舖癮

我咪差唔多

食多D會唔會高過YAO MING

繼續吹

呢個係習慣問題

我想去到165

高過晒你地

愛XXX 會信架...
佢早兩日以為我真係打去218五個零

我都有鋪癮

食多D啦, 準備定美極

點解打去?宵夜?

屌 睇返相而家塊面已經漲左好多

佢話係佢電話來
佢以為我真係打左去

還撚左錢未?

入定一打美極啦你

公公好狗 成日鳩UP

又黎

佢好單純架, 好易呃, 唔好話比人聽

提醒你, 掛佢不如掛住個五千蚊

不過肥都幾好 身材會好左

殺雞取卵?

之前果排一下子瘦左3kg 而家已經回彈返

你幾重先? 有無50

有 暗瘡肥毒

163 50KG 好撚正常喎大佬

食屎啦你
以後唔上黎

對唔住囉

返返下工可能就60

身材好左喎

唔好呀全靠你上次介紹我買嗰盒暖貼
真係有用 冇咁辛苦

我記我上次果張元朗定天水圍站個圖 我一睇以為真

你食撚咗屎未？你同我氹番佢

咩暖貼黎?

係囉 唔知邊個話而家天黑 我先見到個張圖係日頭

好似係花王不過唔係貼眼嗰個
可以貼膊頭其他地方 M痛一流

我好似都有買過 下次試下先

愛XXX 嬲左我啦

失戀減肥大法

你買雞翼去接佢收工

會回彈架 我就係咁

假架, 會反彈
不過食D高熱量野啦

抄我講野

我回先

買夠一百隻

可以試吓 不過佢個包裝好似係貼住條頸定膊頭

M痛返工真係攞命

出發未？你離佢好遠喎

未去到已經比我食晒

真係好辛苦 平時我有食藥
今日冇帶仲要返早 五點半就出門
下晝真係想死

冇誠意

唔緊要啦
難得有機會瘦

我由細到大幾唔開心
都唔會無胃口食野

今次唔知做咩
咩都唔想食

我早幾日返返下工黎 有藥但都頂唔到幾耐

M到真係好辛苦

我就係第一日返工突然之間嚟
跟住琴日今日就痛到仆街
返埋聽日就返完 啲仆街大姨媽真係識揀時間

仲要仆街仆到隻腳勁痛 而家喺度搽藥膏
覺得自己好撚折墮

傻妹 慢慢就會挨到
然後食更多野 再肥返

I am mine.

你返咩工?

你成功伏左佢

機場炒散

我覺得我好有魅力

我個ex好鍾意比我摸肚

我同佢一齊已經肥左

所以想瘦番
唔想再肥啦

正

用唔番係同一個人身上姐

番啅？

試下著下啲壓力襪 隻腳舒服啲

係好撚難，緣份吖

一直覺得茫茫人海，可以遇上愛嘅人好難，仲要相愛更難，所以一直都好珍惜，覺得得來不易，無論遇到咩難關都會堅持愛下去。一個人一但愛上便是一生。

可惜人地唔係咁諗

同感

我要點幸福之歌

未聽過

好中

btw，都係失落沙州最好聽

你在我昨天的夢裡

我都想，不過淨係要佢

聽日小心D啦

企得耐既話著下都幾好
我之前拎部門果啲黎著 感覺都唔錯

機場有咩炒？

屌

正仆街，點解唔可以純純的愛

12蚊店都有

他在我每天的夢裡

搵日去睇下先 係好似絲襪咁成對定係點

聽日去撞下你先

早多幾日既話我都有得撞

普通棉蠛 不過好緊
著到膝頭對落

大叫: 你食撚左屎未!!~~~~

着到咁唔會好奇怪咩

小心俾人捉入青山

通常著長褲先會咁著

咁molamola

好想去撞

認真，有咩睇

我講緊個展覽

零回應

有咩睇?

習慣架啦
幾十個POST 每次叫春都無人理

咪撚睇啦, 唉

邊有咁誇

我都訓 公公唔好又話無人理
你自己夜訓炸

早抖啦

你都早抖啦

屌今日遲左
每日一正能量
[size=5］好多野係整定
下個你一定會遇到更好的
會識得欣賞你既人
加油！
[/size=5]

1

死返上水了 忙到仆街

唔啱真係唔好勉強 我好辛苦

加油呀大家
祝大家瞓個好教

最後都係成個乞衣咁 柒夠啦我識走架啦

加油啦仆街

點辛苦呀？

加油，good night

你求佢？

點樣？

我覆完冇耐就訓著左

好眼訓

好眼訓呀

Happy Friday

佢又開番對門比我 點算好？我驚又hurt多次佢

咩事

我又夢到佢

朝早唔再自己紮醒 搵到眼訓嘅感覺
每日一進步

又一個就快畢業

我都搵返眼訓嘅感覺
但一晚醒幾次
不過訓到好過無！

太緊張啦

我仲係想獨佔佢
我真係好自私
以前仲諗住佢會搵到一個好男仔
人類好複雜

即係點?

呢排都會好早就自然醒左

跟住迫自己再訓番

好反復呀..前幾日一訓訓到5點幾
以為可以keep住
點知琴晚又訓下醒下訓下醒下

係發埋啲奇怪惡夢先嚇醒

做運動 瘋狂郁完先訓

我第三日夢到佢

我又上水了

頭先我都好似有 但好模糊

三次都好深刻
Inception咁

最痛係一齊去旅行既回憶

留俾下一個

無事嘅
我上一次都係不斷夢到
不斷喊
後來已經無再點求佢就無事了

我都覺

屌 晚晚發夢夢到佢
係咪落左我降頭架

落你降頭就唔會唔要你

可能longd啦 同埋佢對我嘅唔好太深刻喇
希望遲啲就算見到關於佢嘅嘢 都唔會個心跳漏一拍咁

佢比我既感覺係佢放唔低，但係我好亂，身邊朋友全部都叫我放手

我覺得你問清楚自己個心吧

你的朋友都不是你

無經歷過你地經歷既野

愛情唔係理性既事

只有用心 先可以真正感受到愛

只有用心 先知自己想點

我啱啱被分手

就放假

串 不過我都係

你唔係返幾日咋咩

所以就返完=就放假

又做廢青？

搵下份工返

有錢真好

我冇人約咪唔洗洗錢

我都無人約，但洗好多錢，點解

自己去蒲咁開心

室內個時真係一個人，好慘
室外先約人，又唔洗洗錢既

去邊度蒲

你都係鐘意我對你好啫

你要開心咁過每一日

GYM 同球場

加油啦 佢已經唔係你架啦

咁健康都叫蒲

毒撚係浦呢d地方架啦

毒撚係連街都唔會出

我都想，但太頹啦

嘩 去撞下你先

到底點樣易啲化妝
純粹想個樣精神啲
睇片難到喊

佢約左我今晚出去

我平時搽開有色防曬同遮瑕！

點樣畫好唇妝
好難呀呀呀

點解？
又話拎返晒啲野了？

咁講夠既你地
我搽完潤唇之後再搽有色~成個人精神好多

唔係就咁搽架咋咩 我都冇咁講究

點樣可以化到唔笑都唔會太閪面
啲咩微笑妝難到嘔

我都以為係就咁搽

我求其搽咋

佢話唔想令我再心碎了

問我仲信唔信會

即係點
變得咁快？

樣西點都西 我就係一唔笑就比人話我西面

想同番我一齊掛

我希望會知清楚咩事

琴晚又話頭也不回咁走？

始終都係愛佢

別受傷就好

唉 喊住影相

反省下之前分手原因, 有心維繫要好好珍惜
相聚都係一種緣份

我都比人話我西面 大佬我無咩表情姐

我有時都係咁

終於星期五

做乜要咁

做撚左數未?

咪係 唔洗成日笑住啊嘛

今日係學校做咗

其他科呢?

聽朝溫

今晚呢

你煩走左呵呵

又嬲鳩ME

我都唔明 咁平時緊係無表情 咁我可能比正常人再少啲表情咁
所以而家返工帶口罩就好好 唔洗比人睇到有無表情

好心提醒佢啫

而家呢啲天氣好熱喎

你食撚左屎未？

睇來我好唔受歡迎

我都想帶口罩返工, 個樣成日嚇親人

研究咗陣
聽日去行吓街先

一時諗野正面 一時又好情緒
人都癲

放下好嗎？

帶左會有好轉嗎？

我幾時先畢業

返工有冷氣

日日扮病？

佢做醫院, 好似係

工作環境要帶 唔帶會比人捉

屌你自修室咁多一雙一對既學生來溫書
正仆街 閃撚死我

帶條女囉
你咁多女

好大條道理 咁得啦

寶寶我去搵你

失戀咋嘛！
So what!!!
下個更可愛！

積極d就好快過

樓主好唔受歡迎，潛水先

點唔受歡迎

點會唔受吖

我都係咁
好on9

好想影個個係我女人 唔係毒撚

我都係咁

幾時先可以完

公公一見到我就成日問我做咗數未

但我發覺自己唔笑嗰陣好恐怖

我覺得琴日涼啲 今日又熱返

明明知道佢同朋友講 唔敢狠心只係怕我會傷 話自己根本唔肯定係咪鍾意我 話唔想再拍拖
點解我仲期待緊你同我講掛住我 期待你仲有拖我攬我嘅衝動
醒下啦好冇 佢唔會返黎架

我啱啱訓咗教 攰到

救命

唉 聽日後日又冇得返工
好想返工呀！！
放兩日假都唔知過

星期日OT
突然好中意返工

我之前放五日呀
我寧願返工

OTBF

係囉屌

我知錯 你返黎啦

係婇撚癲

醒吓
搵啲野做吓

個落差越大就越痛
唔好再ff佢會返黎

帶屎屎去咪得

佢搵你都係內疚咋 唔係真心愛你

大家醒醒好嗎

一開始係咁架啦 慢慢嚟啦

我:大家都冇信心仲點解要行落去
佢:大家都有信心嗰啲唔見得一定會長久

唔好再ff啦 想返轉頭既得你一個

你醒咗未

你個ex講？

其實我都好想再愛你 但我真係好驚愛一個只係愛自己嘅人 你明唔明

係

啱呀大佬

佢又講得啱

其實自己明知唔會幸福
但因為愛佢又想試下

初戀long d3年
分左手半年
仲係好鍾意佢
我都係到呃自己佢扭計姐
佢返到香港實追得返佢既
點知尋日佢突然返左香港
我即刻想去見佢
佢就話已經拍緊拖 唔想見我
嗰一刻我竟然好大方咁祝福佢
但其實心裏面仲係好掛住佢 放唔低佢
但亦都係清楚佢唔再需要我
唉 點解自己咁撚冇鳩用

我都知錯了

佢唔會返黎

我唔想再做狗 但我有真係仲有愛

你只係太愛佢 唔係無用
因為要放低 真係好難

我明 如果佢返黎搵我 我都會咁

點解你一次又一次要分手
我一次又一次接受返你
點解要咁犯賤 點解我唔可以淨係愛自己

好馬不吃

成日會諗 只要仲一齊 佢都有機會會改

佢為左自己開心就咁對我 有冇諗過我會唔開心？

我已經清楚知道佢唔會 我亦都唔會奢求佢會因為我而改變
要接受就接受而家嘅佢 雖然仲有愛 但真係有啲難接受 我可以點

但佢已經咁樣過幾次 改都幾肯定唔會改
睇下接唔接受到佢呼之則來揮之則去既相處模式

佢唔愛你啦

如果兩個人一齊 唔係大家都改變嘅 佢永遠都唔改 咁唔使一齊
無必要

等你愛我先變啦
我唔急

覆佢：咁我地無信心嘅 未更加連行都唔洗諗
佢撚緊你咋 無信心嘅愛情 我諗叫ptgf/bf或者sp更貼切

除左發展新關系
有咩方法可以快d放低
尋晚完全瞓唔著
今日成日胡思亂想

咁我又唔係咁睇嘅
無信心係因為唔知對方有無改變
可能大家分開過 有反省過大家嘅問題 返嚟咪可以更加知道對方要啲咩囉
我又覺得可以一試嘅 如果仲愛的話
好過後悔

傷口要時間康復

可以試下 如果相愛既 我諗好多野都唔係困難
見對方辛苦 可以體諒 愛情係可以成長

男人不壞 女人不愛
屎屎你篇玩具呢

成日都覺得 如果大家愛對方
就會願意一齊成長 一齊慢慢成熟 一齊面對困難

佢篇玩具 我ex send過俾我
可能佢認同

但係我中途放棄咗
我係個仆街 但個時真係好攰
最後佢點樣講都無返去
到而家我先發覺 太遲

最緊要自己無悔

幾時會有一個人同我一齊老去啊

我都好想知 但呢個人存唔存在都係一個問題

前幾晚發夢見到ex

有同事會去睇師傅
但自己又唔敢睇

算啦 睇左咁又點 唔好比佢限死自己仲好

公公蒲完未？

同埋覺得有啲野係整定

樓上巴絲 一齊回復理性啦 醒下啦
人地講到出口喇
唔愛就係唔愛㗎喇
就算口講話愛/鐘意/唔肯定 呃你咋 等自己個心好過啲咋
佢真係鐘意你 心痛你 會唔會咁對你？
佢唔值得你繼續等啊

我唔想再咁 但好想再試

大家屌我啦

好忙就好理性
但係得一個人就好掛住

但好痛

屌打唔到自己

如果捱過就會幸福呢？你又制唔制？

唔係呀 佢話想忘記過去重新嚟過
但係我唔想嘥時間 唔知佢會唔會覺得好急

起 咁你咪慢慢同佢玩
反正本來都係無咗㗎啦
重新嚟過可能仲有啲彎轉呢？

你問下佢下次又要做果樣野既時候係咪又會丟低你

佢話唔會 不過你信唔信？我就唔信啦

你覺得佢有無改變過？定佢只係不甘寂寞搵返你

可能我份人奇怪啲
我會揀唔畀自己後悔

有好左 其實佢都有陪我做一啲我鍾意但佢唔鍾意嘅嘢 對於一個自私嘅人我諗佢都係因為我會先會咁做

所以就選擇折磨自己？

我相信可以試吓咪試囉

屌 搭車好似去左街市咁 嘈到痴線

我今日坐機場巴士坐足全程車
後面兩個印度佬講嘢勁撚大聲
嘈到訓都訓唔到 有個衝動想叫佢收聲

最後就會搞到自己遍體鱗傷

未到最後 都唔知係會再loop多次 定係修成正果

對於呢個人 我早已打定輸數
根本唔覺得有可能同佢行到最後

既然係咁 不如算啦
你係最清楚佢既人

我都想做一個愛自己嘅人 我都唔想再折磨自己

係㗎 所以諗清楚
我唔怕死啫 唔代表你都唔怕

咁就算啦

曾經愛一個人愛到要生要死
而佢到最後都無比個機會我
原來 一直只係當我一個好朋友

佢做乜又搵你 佢想同你一齊返？

我都會 但你要諗清楚....佢今次係咪認真

仲有我 俾啲時間自己 佢係愛你佢實俾時間你諗清楚

係 想一齊但又唔知自己想點 想拖住先咁囉

如果你覺得佢呢段時間有改變嘅俾個機會大家囉 但你真係要諗清楚啲 同埋睇下佢係咪認真

其實一開頭我肯 但佢左諗右諗 又呢樣果樣
蒲公英同我講 如果係愛你 就會俾個名分你
唔會咁樣拖住你 其實都係。。。。
雖然同佢講咗好多 了解多咗 知道佢點諗
但佢咁樣拖 我唔鍾意

其實係咪佢話想諗清楚啲？佢依家想點

佢想復合不過唔係而家 係之後
咁既然想復合點解唔係而家？要拖住我？

係 佢話想考慮多陣 但如果你係鍾意 第一下就會表示 唔會因為你考慮多幾日你就會鍾意我 係鍾意就鍾意唔鍾意就唔鍾意 都唔知佢諗乜

啱啊 如果佢真係決定咗一定會即刻想同你一齊返 佢唔會猶豫架 換轉係我地 如果佢問自己可唔可以一齊返 我地咁愛佢 一定唔洗諗就應承佢....

我愛你啊呵呵

咁你地依家有冇keep住傾？

有

我會撐住你

佢有冇同你提過一齊返呢樣嘢？

咪就係囉 講到尾咪唔夠愛囉 佢都仲係鍾意自己多啲
咁試問仲邊度有信心？

有 但唔係呢一刻 之後再決定嘅事
佢想 但呢一刻唔會做

咁不如算啦 佢呢樣嘢都係冇變過 你同返佢一齊都可能係重蹈覆轍

其實佢呢一刻唔做 下一秒已經唔同哂 佢唔識得把握現在

我覺得個心好攰 點解要返嚟搞我

佢飛我又返嚟搵我 肯同佢一齊都算係咁啦 仲咁多嘢講 睇吓我嘅exex 睬我都傻 三年嚟一個字都唔覆 唔好話復合

訓醒再算 唔好諗咁多

仲瞓醒再算？今晚之前我要搞掂佢
唔想再比e件事煩住我

祝所有第三者快d死
所有一腳踏兩船既人一世被人帽

結果同佢一齊番了

講得岩

真係好，要好好維繫啦，加油

可以點幫你呢請問

點解佢想拖住

你之前講到佢幾咁差，原來都想一齊返

敵不過情字

係咁唔爭氣

你對佢仲有感情啊 長情 但如果真係攰就放過自己

咪係 佢咩心態 你之前咁用心對佢 佢就覺得你多餘 依家又搵返你 佢想點 有冇諗過當初咁樣對你好內疚

一齊返就要比以前開心啲

愛係盲目架

你點都考完先諗

多謝大家啊
希望可以一生一世啦！

加油，之前衰咩唔好再衰

祝福

無追post 想問下大家分左手會唔會del哂有關嘅相？例如佢影你嘅單人相或者一齊旅行個啲

我享受同你之間相處嘅快樂但係我唔想負任何男朋友嘅責任

我鍾意佢我可以忍 但佢由頭到尾都只係鍾意自己 可能佢都有鍾意我嘅 但一定係鍾意自己多d

求屌

我以為我只係留戀一個對我好嘅人 原來唔係
咁樣我都仲會留戀。。。？到底我咩構造

冇 佢開心咪得囉 我只係一舊屎

就算一齊返 當有一日佢又有野忙 就會覺得同你相處係壓力
然後又一腳踢走你

加油啊 完成呢條愛情長跑
之前都有人同我講要完成 但最後自己走咗

我唔想一齊左之後 日日喺度擔心呢一日幾時會來臨

講就無敵 屌鳩我唔陪佢跑
最尾自己走撚左

其實你係想同邊件一齊返啫

冇嘢可以俾我諗

我唔會del 但唔好成日睇返

因為你真係愛過佢 呢個人都狠狠咁傷過你。。

唔準咁講自己 但最重要係睇你個心...你覺得佢係值得嘅就博多次啦

希望你今次會幸福

why not both

係囉...到時又要重頭嚟過 又要重頭學識放低佢

食屎啦個個都淨係識得傷害我

只會有下一次嘅分手 我唔會覺得我哋可以行到最後

我唔想有呢一件事發生。。。。

你之前又話叫左佢唔好再搵你

我冇啊 其實你可以揀架 你俾佢傷害過一次 你可以選擇唔俾佢傷害你第二次 以前點都係過咗去

我都覺...諗到呢度就灰

但條友又搵佢。。

起碼佢要學識珍惜你 珍惜呢段感情先好返去

你心底想一齊返 又怕受傷
想咪做囉 要傷嘅話你出門都仆街啦
使乜諗咁多

咁咪抱住個唔係完全需要佢嘅心態
佢隨時走 你都隨時走
如果你真係鍾意佢

簡單講就係睇開啲 雖然會有啲辛苦

睇佢地仆街最開心 唔好話我黑心

0000 每日一正能量
其實所有已經過去
唔好再令自己難受啦
搵返自己無佢之前係點生活架啦
下一個會更好的

你唔驚，我一樣咁黑心，同路人

好攰 頭先行返屋企果陣又諗起同佢既回憶

sosad 我琴晚真係夢見個ex... 我地分咗手就嚟三個月 no contact... 雖然有掛住但我都無再打擾佢。。。 一直都keep 住令個心平靜同做野忙 直至琴晚夢見個ex 佢同我講佢有第二個 然後拖住佢話佢地啱啱註咗冊 (但現實拍咗就嚟兩年佢分手嗰陣話無諗過結婚) 跟住我個心有啲sad 但笑住咁祝福佢地
頂醒咗過咗成日都仲記得個夢 明明放低嘅progress 幾好而家我就唔知
點解會發埋啲咁嘅夢

diu, 諗完唔好上心

發夢啫，加油

攰就訓啦 唔準諗佢

好明顯佢就當我呼之則來揮之則去

我都同佢分咗手3個月 我一直都冇搵佢 都成日發關於佢嘅夢 大多數都係一齊返 醒返其實真係好唏噓

唉 唔同㗎 上一次三年 今次我唔知要幾耐

所以你諗下值唔值

如果我唔需要佢 我可以自己獨立一個
咁樣拍拖仲有意思咩

sorry呀唔使諗我都知佢唔值

發夢真係好煩 又控制唔到

有時一醒又要面對現實 果種落差真係...

加油
我都差唔多半年 但差唔多晚晚夢到 晚晚失眠

唔想你又哂咁多時間

我唔想佢再拖住你啊

係 諗返起佢前幾日係我一個post留言真係嚇撚死我

咪係囉 好煩呀

咁樣唔得架喎 希望你之後會好訓啲！！

可唔可以叫佢收檔 唔好再煩我

早啲休息 靜靜地諗下

但你唔係叫佢唔好再搵你咩 點解又無啦啦搵你

半個鐘前發現自己帽事
做男人要聰明，唔好去揾真相

佢勁 我叫左好多次佢唔好再搵我

有時有啲嘢情願一世都唔知
btw點發現

我同佢都有裝gps比對方睇
今日收工佢話同女仔朋友出街話街記飲酒
我見已經十一二點佢仲未返屋企問佢係邊佢話唔好理
我有一刻想相信佢，但到最後發現原來自己好奇心比對佢既隻信任更多
到我跟住gps揾咗半個鐘，係我同佢一齊既地方發現佢同個男仔一齊
個刻我個人震晒，諗緊好唔好行近去望
到我真係行到埋去見到係佢個下，佢選擇避開我視線
幾分鐘後WhatsApp收到句對唔住
一切都係個刻完結

咁你哋分咗手未？。。。你都幾犀利喎會出去搵

好攰 大家早抖

Same here

揾到真相又得到乜野？

早抖

唉
我反而係佢話夢到一齊番拍拖幾開心
但我多數夢見不停比佢飛

純粹滿足下自己嘅好奇心

Good night.

睇下你忍唔忍啦
接受到咪等佢回頭
唔得就放過大家

夜深了，又開始有負能量出現

我好灰呀

你唔係復合咩?

有感而發

其實當你地永遠只係原地到等
不斷嘅挽留
無限降低底線
但佢地仍然不斷咁傷害你地
頭也不回地走
直到你驚覺你樽鹽
為嗰個人倒到一粒都冇剩嘅時候

就係醒嘅時候
恨嘅時候
心死嘅時候
放下嘅時候

Sorry for 1999

咁好嘅，正能量wo

無錯，但我享受做當局者

偷食真係大忌
一次原諒佢難保佢唔會有下一次
之後大家個心都會有條刺
我反而知道佢偷食 先更加同自己講要放低

發惡夢 好驚 好得人驚

第四日夢見啦 屌 該死的腦袋

痛到最痛
就識醒
加油

做咩事呢到個個都發惡夢
我只係札醒然後即刻諗起佢

屎屎決絕啲 唔好理佢啦雖然我都知道好難
幾日你地關係就變得咁快

我都無發惡夢
只係訓得好差

我唔想 但仲愛

我返左幾日早都醒左

啱啱個惡夢好得人驚

講出黎會舒服啲

好驚 跑咗好耐都去唔到想去嘅地方 不斷跑不斷仆街 不斷再跑
都去唔到

我明
我以前都發過 唔見咗舊好重視既擦子膠
搵咗好耐都無 結果醒咗自己係到喊

要快啲振作 唔可以畀個夢破壞今日心情

早晨

我次次發夢都係係高處跌落嚟 再唔係就係樓梯

咪係 夢嚟咋 傻嘅

無事嘅！！！

屌你條垃圾
人地一張相就搞到你𤓓𤓓孿
除左叫你垃圾唔知叫你咩好

返黎啦 好似潛咗好耐

miss you 最後如何？

落咗山喇

呵呵早晨 今日又要成日溫書啊？

中晒

睇唔到佢個早晨
呵呵早晨

到我上

放下好嗎

放不下

已經開始睇化
放唔放下都要生活
做好自己就好
想做就做 自己唔好後悔

然後其他野就隨緣

一早起身既思想係最正面

搞掂未

大家好快有下一個既

自己垃圾 唔捨得斷 唉

唔敢再開始啦

驚痛而唔去再做

我仲花緊時間係一個唔知咩人度

發夢見到佢搵我話唔捨得我

假架！
就算佢親口同我講都係假架！我唔會信！

咁其實你想點㗎？

如果有心 我想認真 大家都認真咁樣試一次
但佢一直都比唔到一個答覆 佢想慢慢嚟 聲稱未來可能會復合但佢唔知
我覺得咁樣係拖住 雖然大家都仲有feel 不過應該我多啲 既然未來都係要痛 咁不如而家斷咗佢 以免夜長夢多

嗚嗚嗚
仆街磁石

我都諗緊 可能未出現 出現左又唔知 ?

block 佢未

得相拒無相吸

一句講到尾就係佢享受而家 因為冇責任
因為我唔會同佢扑野 所以就算佢拍咗拖都唔會得到 既然係咁佢覺得冇必要同我拍拖 做朋友都可以做到拍拖嘅嘢但係唔使負責任

當你水泡
可完

未捨得 仲講緊 但其實已經冇咩嘢好講
要講嘅已經講晒 重複地都係嗰啲嘢
但係永遠就冇一個結論

我都知要完 點解仲會唔捨得 其實佢之前一年都對我好衰 完全唔知自己做咩仲留戀佢

我都唔明 明明段感情已經結束咗
但仲好在意佢
On9到極點

收手啦好嗎

咁衰.... 唉 都唔知點幫你

因為你未捨得可以唔想完個話題

救命 點解一分咗手就變哂
咁耐既感情好似冇存在過咁
明明前幾日仲話一齊努力
過兩日就分手
我只係想見佢一面 點解都唔得
搵人教我點做

緣未盡

由頭到尾我都知佢係個咁嘅人 但我唔介意 係佢介意

得我一個係到on99

咁可以點

你仲有我 我都on9緊

人就係咁
話變就變

死心吧

放手 幾愛都要放 我都放緊

呢到有好多on9

幾時先放完

我都想知 喺隔離個po見到

exact7ly就係我ex

我都係
睇佢ig story過得好開心
而我就乜都唔係

我都唔知點放
一瞓覺就會夢到佢
全部回憶就湧哂上黎
有好多嘢我地仲未完成
講過話要一齊去食好西
一齊去影相
一齊去佈置間房

前兩日佢send咗隔離po俾我

你睇唔到將來 但你想有人陪

佢話係講緊我，我睇咗好多次

然後我明白 其實我呢一刻做咩都晒氣
因為做咩都好 佢唔會再欣賞

我開始有啲醒

日日要loop返呢部分 令自己保持清醒

自己一個都可以好開心
你都要up下ig story 俾佢知你都開心緊！

有冇link？一齊loop

你睇唔到將來 但你想有人陪

內文有講到

山長水遠去搵對方
買野俾對方
秒回對方

熱戀中既會覺得好sweet
但佢話我所有野都係為自己 係自私

所以要醒了 對方完全唔欣賞你所做既野
唔好再作賤自己，令自己咁難睇

我ex 自私jj 屎忽痕就返嚟
冇嘢做就講幾句 有嘢做就屌鳩你chur佢

有一句野講得好啱 佢唔鍾意你你做咩都係錯
所以唔係你問題 而係佢根本就唔鍾意你 無論你做咩你都唔會討好到佢 如果佢鍾意你你咩都唔做 佢都會鍾意你

係

喜歡既樣樣都岩
唔喜歡既樣樣都錯

原來我曾經都係咁
可惜知道太遲了
只怪自己無捉實

我唔知要點做 我既生活有太多佢既影子係到

慢慢黎
我都慢慢習慣返一個人

好似比人㩒咗嘢delete制咁
覺得個人生灰暗咗好多

我就是on9仔

他媽的 我習慣咗佢又返嚟

可能全個post得我一個係仆街
我ex好好心地 係我仆街咋嘛

咁你想點吖
又Timing唔岩呀?

習慣埋間唔中傾下計
心唔再跳就即係已經完全放低

我依家都好想佢返黎 但我知佢唔會回來了
佢既世界好大 好精彩 好色彩繽紛
我同佢唔同

我都仆街過

我？

係一日幾百條信息 唔係間唔中傾吓計

佢嘅世界都冇女 可能咁樣佢先不斷搵返我
佢只係想有人陪（仲要係佢想嘅時候咋）
咁啱得我一個會理佢

佢同我唔同 如果佢單身既話 佢一定有好多人追
到時我就只會被人取代 消失

哈 咁佢又唔珍惜我？
算 佢太愛自己

邊個無仆街過

我唔知佢點諗 唔知由幾時開始去到一個冇彎轉既地步
而我仲on99咁坐係佢樓下到等 我知佢唔會嚟搵我
但我就會幻想:當我等到攰個陣 佢突然之間係我後面攬住我 同我講佢返來了
我知哩樣嘢永遠唔會發生 我已經感動唔到佢

我唔會再理佢 我又唔係冇人要
肯要佢仲咁多嘢講 佢又唔係條件好

想做就做吧 好過將來有籍口俾自己後悔
唔做唔心死

都有朋友話我條件唔差
但我覺得自己好難再去搵到一個同我合眼緣 夾到既人
依家覺得同到佢一齊成件事好夢幻

冇錯 我唔想後悔
就算知道唔會有結果
係我自己比假希望比自己

算啦 我都應該好難會再搵到一個 無論佢做咩 我都覺得好滿意好開心嘅人

我唔係好明 點解明知無結果仲要過去
佢真係同我講唔知有冇結果 但佢想嘗試
無結果嘅嘢做黎做咩？
係 唔試過點知？
江山難改本性難移 自私嘅人永遠都係我自己多啲
你選擇愛自己我都選擇愛自己 唔想再俾佢傷害我

當初係佢將我既世界變得有光彩
依家我又變翻果嗰廢物
仲邊會有人願意接受我

點解分手？

我唔想比自己後悔
諗過放棄算數 但一諗到放棄就意味住佢會漸漸消失係自己既生活入面 就覺得接受唔到
我唔知就算復合到仲夾唔夾到 但我唔想乜都唔做

相處唔到夾唔到唔攰咩？
我真心覺得好攰 就算一齊個問題≠會解決
一個自私嘅人永遠只會顧及到自己嘅感受
而我 永遠只會次之 佢永遠都唔會諗到我
根本就好多問題 冇錯呢一刻你係好愛 但如果你之後幾十年都要好似而家咁過 日日都好似好唔開心咁 咁樣好咩？
相處唔到夾唔到就應該let go 佢都唔鍾意你 你做咩都好似食緊屎咁 佢唔會欣賞你對佢嘅好
我真係做唔到咁樣 唔想做一個後備情人嘅咁
要做就要做佢嘅最愛 一係就唔做

佢話因為一啲事淡咗 加上生活環境唔同咗
可能佢發現有更大既世界係佢面前

咁架咩 唔愛你就唔愛你啦 講咁多廢話
應該未定 覺得自己會有更好咪放棄你

我都想同佢翻去以前
我地分手前幾日仲講過話要一齊努力
我覺得我地係可以夾到
但佢選擇放棄咗我

過咗去就過咗去 有得揀我都想返去三年前
之前有一次激嬲左上一個男朋友 我問佢點先原諒我 佢就話除非有時光機 但我第一下諗到嘅係 如果我有時光機我應該唔會返去氹你 我會返返三年前

我唔知點樣忘記過去 我身邊有太多佢既嘢

習慣囉 我之前同佢一齊返工放工 日日一齊食飯 日日拖手仔 日日不斷send WhatsApp添 咪又係咁

要令自己變得更忙 好想爭氣啲

咁我又冇 嗰排好似隻狗咁得閑 所以日日喺度發癲

人人都有唔同自己價值觀
過到自己就可以了
條路自己揀

唔想身邊既人擔心我

要搵一個相處到 差唔多價值觀 又相愛 真係好難呀

好辛苦 每日扮冇事 夜晚就唔開心

仲有好多好多嘢未做

咁就快啲做啦

學業 家庭都未兼顧到 好攰
平時比人形象係陽光成日笑
我唔敢比啲人知道我依家咁

做過啲咩啊 過咗去就算啦下次唔好咪得囉
最賤格就係我仆街過但係我冇後悔過

怎麼努力留戀 仍需 行到此
怎麼美麗回憶 仍然 未抹掉
只得我停留這裡 但你卻已飛走了
怎麼努力回想 何須 行到此
怎麼錯誤攜手 如今 未重要
只需記住這一日 學會甦醒 要笑

到底點先block得落手？
會心軟嘅人 同ex傾多陣都會動搖

我地要一齊記住18！

我諗我畢業啦

今日同ex傾完, 多謝佢解答晒既心結

我會向前行，好好準備自己

尋找值得愛既人，the best is yet to come

佢冇block我 仲有冇機

其實我覺得block人好無謂 我未試過block人
但係我覺得佢仲會搵我 我唔想下一次我習慣一個人嘅時候佢又再次出現 所以先想block

唔block其實唔代表啲咩
我三年嗰個前任都冇block過我
但係佢三年以來都唔理我 睇都唔睇我啲野

你啱

繼續同一個你會心動但係冇結果嘅人傾計
好似折磨緊自己呀

我都唔知自己做緊咩

係呀

所以快啲走啦

心動呢啲全部都係假象

走緊 好痛苦

你冇事啊嘛？

我想知如果比人block左whatsapp係咪睇唔到人地張相同status

唔知

我依家都睇唔到 但仲wtsapp到佢 應該佢自己較走咗

傾訴下啦 講完會好啲

屌你老母 中哂

唔知我嘅前度會唔會有一日會後悔呢

到佢後悔返黎 咪到你醒覺
又timing唔岩

我嗰個過得好開心
應該唔會記得我

而家返嚟啦仲嚟得切架

佢翻黎我唔會對佢淡 我會更加珍惜佢

我趕唔切 仲趕走左佢

冇人珍惜我

唉 你要記住 要走嘅你留唔住
要留喺度嘅你點趕都唔會趕得走
睇下條仆街咁撚樣對我 我都仲企左係度

不如你試吓斷聯兩日 睇佢咩反應
如果佢放棄 咪即係佢寂寞而唔係真心囉

+1

我已經好想搵返佢

豆腐絲

我唔敢係咁wtsapp佢
同佢講係我係佢樓下等佢 佢又唔理我

我唔知 佢都話完了
下世啦 可能

同是天涯淪落人 不過我唔會咁做

有可能第日會重遇 咁就要睇吓緣份 係你嘅始終都係你 唔係你嘅你捉實都會流走

佢鐘意你咪浪漫
唔鐘意你咪礙眼

不打擾是我最後的溫柔

我係咪唔會再感動到佢

唔知佢遲啲係咪都會後悔 發現自己仲愛我呢

其實道理個個都名 但係做唔做到係另外一回事
佢係理性嘅人我係感性嘅人
有時佢覺得我唔開心喊都係浪費時間
我已經唔洗你安慰 都唔好講啲咁嘅嘢啦 唔該

緣 或是 完

緣就結左
係睇下係咩身份

人哋都話淡左 呢個藉口已經無敵 仲可以點

我連見佢一面都見唔到 死唔到心

自嘲 最後個句係之前最後同我講既説話

你係唔係想chur多幾句
Block埋你唔使煩

你一定對佢好衰

可能就係係你毫無預兆嘅情況底下被分手
我都係 嗰陣我唔係香港 被分手 我咩都做唔到
明明早兩日仲晨早送我去機場仲錫我
兩日後 就同我講搵唔返當初對我嘅感覺

近排比ex帽左，諗緊應該點做先可以係狗公手上搶番條女番黎

唔驚有第二次？

係 個時唔想俾希望佢
我個時對拍拖絕哂望

無諗過再要拍拖 佢亦係我唯一最愛
衰啲講句 我係逃避緊
我係一個仆街

佢都同我講過我對你好衰 唔想再咁樣對你
如果自己講分手最後發現自己好愛佢
一定好痛
而佢一次又一次講分手 我一次一次接受 一次又一次咁同返佢一齊 搞到佢會覺得 反正你永遠都會係度 我都唔需要對你好

驚架，不過我仲好愛佢，我唔介意佢之前對我咁仆街

如果有第二次一定會即分，唔會再想挽留

人唔痛就唔識成長 好似係

但真係好痛

點解佢唔成長

比我同翻佢一齊

今日女人最痛 日頭都冇心情溫 深夜再溫

放手啦 唔好再期待 越期待多 越失望..

ex啊ex 你有冇咁諗過？
屌你老母原來我仲未放低到

我明你既感受

唔知點做

我返工痛到想死

其實同佢都唔知有冇結果
但係佢想試 而我就好驚再痛多一次

對佢有冇信心

睇返鄺仔幅圖

都冇人珍惜我

散咗幾耐

如果真係愛嘅唔理得咁多 試咗先再諗...但真係要問下自己佢係咪改咗

好想有佢後悔既一日
但都唔會再接受佢

我今日痛到面都青哂

我都好想佢會後悔..... 其實好難講

屌 咁辛苦先過到一日假期
仲有聽日

我都想佢有後悔既一日

一次不忠 百次不用

大家都對大家冇信心
因為上一次拍得太差
只不過大家都仲有感覺咁解

當我願意佢又卻步 怕怕怕
我咪走 依家又想搵返人

唉 感情真係好複雜

放假真係好撚慘
冇咗假期嘅樂趣

咁咪好囉繼續

哩個星期真係過得好辛苦

呢度係我解悶嘅地方

我係咁諗起佢

咁可以點 我都唔知可以點
係痛苦架啦 一齊捱過去啦

點捱 越黎越難受

好想搵佢

屌 咁你食屎

我努力緊 但佢冇反應
點解我做乜都冇用

有咁理性就好

佢冇覆你？

原本我係叫人食屎嫁
我估唔到自己仲會有食屎嘅一日

問世間情為何物？

可惜我係一個感性嘅人

屌你老母 我照顧你一世呀
唔撚使你諗啦
怕痛 我應承你照顧你一世
我唔使要其他人！！！

但你選擇了自由

就一個禮拜
佢做左好多衰嘢....前幾日我都平伏左啲 我以為自己好快走返出嚟
但原來感覺係反反覆覆

真

[size=6]你地想分手個啲 唔該諗撚清楚
佢係唔係你終生伴侶 唔好散左先黎後悔
唔好因一時既唔開心 影響你地決定
因為呢個決定影響兩個人既一生！！！[/size=6]

我想佢攰個陣我可以係佢身邊陪佢
可以比佢依靠可以比到快樂幸福佢
點解佢唔比我咁做

而家比承諾人有咩用啊....一早比你傷到體無完膚喇......
不過至少你肯返轉頭搵佢 加油啦巴打 追得返真係要對人好啲

三個幾星期
一句野都冇講過..失蹤左咁
但whatsapp status冇轉
其他野都冇block
走果陣我話 盡量唔打擾佢
之後send過兩句都冇覆
而家已經唔知點算好

你唔好搵佢啊

巴打加油 唔好比自己後悔

做朋友都可以咁

佢可能心諗 又叫我唔好搵你 依家咪死死氣嚟搵我

我唔想只係做朋友

好想搵
但同佢唔會有結果
只係相處嘅時候會開心
不過都有好多問題會發生

佢唔比哩個位置我

ig fb嗰啲呢？有冇update過

佢有聽咩 半年前我夠叫佢唔好搵我啦
佢又咪搵 仲要搞親我添呀而家

我就唔甘心淨係做朋友

唔好撚chur佢 佢唔想再見到你msg
佢: 我真係唔識覆你呀
佢鐘意你 你講乜都搭到嗲！！！！

佢唔想呀！！！
你呻完好 醒覺自己要做啲咩

我搵返佢佢實睬我

咁你可以執包袱
一係你選擇做好自己 等一年兩年三年
唔好白等！！！做返真正既自己！！！

我真係會好好對佢 係咪我做乜都感動唔同佢
我既地位真係咁低下

啱啱等左一個三年 我唔想又一個三年

咁你應該入錯post

佢信你先得架 佢唔信你你做咩都冇用

呢個香港唔係得一個好男人！！！

佢唔玩呢d基本已經唔知佢點
佢話分開下冷靜下
我都唔知點

不過 我驚再痛多一次 所以斬左 但係又心癢癢

我勸你 返去俾佢愛到你死心塌地
浪子回頭 男人係咁on9

佢應該知我對佢係點
但佢唔肯再比多次機會我

我正式宣布佢已經有男朋友
我畢業啦
有緣再見啦 各位

佢唔會 佢到而家都唔覺得自己有問題

咁突然？

一齊死心啦巴打

唔知呀 佢個post似有
但有冇同佢搵唔搵返我都兩回事黎架啦
有 更加唔會搵返我
無 都未必搵返我

我不如當有 同埋我都知佢有鐘意人

共勉之

可能唔係我感情上既結束
係我既新開始
我係呢度都停左好耐
係時候要行返我既路

屌你老母 史上最快既轉軚
又唔似係有男朋友喎

巴打 加油啊

大家係土唔係好掛住我

轉得咁快既

佢ig fb通通都好少出po
佢有無新女 我都唔會知 可能係好事啦

笑死我

有你都唔知啦 當佢有算啦

佢從來都唔會用呢啲 分左手嘅時候叫春po過廿幾張 block左我之後冇po過

我掛住大家嘛

我掛住你地嘛 無左你地 我真係唔知呢幾日做咩錯事

歡迎回來

唔緊要啦 係度傾下計 日子好快過

得閑上嚟囉 我長期駐守喺呢度架

我知道大家唔捨得我既

以後仲應該會有我

我會陪住你

好事定壞事

明知再問你 結果只會越問越不堪
我唔問了

其實我想係tg group講
因為好忙 唔多時間上水
上水又追唔哂post
不過開完group都好快死
大家都係上黎叫下春

呢度冇Gp喎

就爆嚕 上水推一推先

我都唔知自己算點

新POST

1001